連巴應該係暗戀我

曝光率好高

貪你個西夠臭

我係生招牌😸😸🤗

我只係開個post希望可以大家俾個機會我，我已經係文中表達左我歉意。有人話我無腦，自己推個post，其實個主意係我朋友叫我咁做，我都係諗左好耐先放下身段去做，我相信大家明白事理，除左批評，請嘗試易地而處，如果你係我，又會唔會仲有心情串大家？明顯由頭到尾我只想解決件事，無意挑起事端，希望一部分人唔好再上綱上線，大家又唔好俾一部分人煽動情緒。anyway 你地要我講對唔住，我依家正正式式同大家講對唔住，包括俾我影響到任何人，我已經明白自己過左火位，保證之後我會收斂，希望大家唔好再追擊，放過我，我只想重新黎過。但如果堅持要發公開信道歉，或者針對某人道歉，我真係做唔到，想大家明白凡事唔好去得太盡

痴撚線

拉小提琴 [black][/black]